青年樂華北邨墮樓亡

早上8時許，一名年約20多歲的青年，倒卧在樂華北邨秉華樓對開地面，昏迷不醒，途人見狀報警求助，惟青年送院經搶救後不治。警方經調查後證實青年姓曾（26歲），警方撿獲遺書，相信事主因工作問題不開心而尋死。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

4-2

4:2

公屋+1

可惜

係咪巴打？
RIP

厚德邨居民就快黎

Brother/sister 快啲走，就打到黎

4：2

擺明老闆謀殺
警察又懶查